# Grogoo Restfier

## Nome do Projeto

O objetivo deste projeto é prover um gerador de código para construção de uma api RestFul completa com a leitura de uma base de dados, com alguns padrões pré estabelecidos.

## Instalação

composer require 5labs/grogoo-restfier

## Problemas
Registre uma issue. Use um dos modelos.

## Contato 


